Gphone你走未呀，下一個到你啦

唔知佢諗緊咩呢

護照比黑警搶左好似係

走乜撚，無passport

佢同肥佬黎都話過唔走

會唔會水盡糧絕

入美領啦

要走搵架大飛接走都仲得
而家係佢話唔走

明顯佢唔會

廿四小時跟蹤

佢同周庭一早已經被國安包圍幾日

其他人唔知 但GPHONE就肯定有哂心理準備啦

可能唔敢搞佢? 同美帝咁fd

樓主走先 依度我頂住